美股認真討論區LV

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

已經全倉

今晚見證下一個萬億公司誕生?

AMZN 1T Incoming

Amzn

痴線 amd 30蚊 gogogo

26入左好少JA

AMD AAPL AMZN 美股3A ...

全倉綠係得隻NKE紅
fk guy黎

唔好提

long 左lulu
有冇同好

d amd put可以拎去當廁所用了

.

Nike係雞係公廁
無啦啦搵條同全美國挑機既人做代言人

amzn神級

AMD

一隻撐住成個倉唔使負

Amzn 差$5元 1萬憶

Tsla

我都係

AMZN 股價上到$2050.27就上到1T
唔知今晚得唔得呢

Amd 企穩27可以再入🤪

點解無人同我一樣係大麻股
全線上升一成以上

新post 好似無講

amd gogogo

DLS 10000億未

感覺美股D 硬淡要大爆倉了
AMD仲有好多淡倉

油高台插水...

AAPL 慢慢上 真係好

1萬憶

億

我打錯字

基本面不變
擺埋一邊等

1萬億左

又撚狗

1萬億大位都有淡友守

又撚

hi一hi就算

Amazon briefly crosses $1 trillion market-cap mark
By Emily Bary
Published: Sept 4, 2018 11:48 a.m. ET

Inc. AMZN, +1.20% became the second U.S.-listed company to reach a $1 trillion market capitalization in intraday trading, after its share price passed the $1050.27 mark in Tuesday's session. The stock changed hands at $2050.50 during the session, before giving back some of those gains. At the $2050.27 price level, Amazon's stock would be up roughly 136584% from its May 15, 1997 IPO price. Apple was the first U.S. company to reach a $1 trillion market cap on Aug. 2. Amazon shares are up 109% over the past 12 months, while the S&P 500 SPX, -0.34% has gained 17%.

97年IPO，持股21年增長136,584%

次次呢d位都係咁嫁啦

set 左2050直接放咪得

netflix 因咩事係咁跌

1%就叫係咁跌

新手lm 27.6入左小小AMD

27.06先啱

低位回升左咁多, 回一回正常姐

新手 入翻小小先

俾你嚇死

終於破52h

gogogo AMD

企穩啊 超微bb

NTES 做咩升咁多，中國股全線跌到仆街得你一隻升

冇睇一個鍾報價咁撚痴線

就到，係咪真係會嚇死

就快真係27.6

屌
早知走aapl全倉amd

唉屌掛住睇市唔記得追新番
訓醒先睇

之前aapl 狂升嘛
依家牛市（冇人知咩階段 )
AAPL AMD AMZN三條煙分開買
profit 應該唔錯啦

大佬聽日寄check去td最快都後日或大後日入到錢，amd唔等人

aapl係高j
amd啱啱入返

所以冇咩profit

10%
痴那線

唔敢瞓

其實我想買nvda...

孖啦

屌27.9

強嘅強到冇朋友，弱嘅弱過藥煲

全倉既手足

掛住睇AMD?

孖埋

想追AMD...

28 no problem

amd

個個咁興奮，小心呢個星期又出針

之前支針 25 走晒呀

Amd我20蚊入我都怕高 點知宜家27蚊

Amd 認真討論區

巴打早晨 大麻股又破頂喇

Amd又黎十字星？

AMD 28走哂

短視

留明待笑

唔好咁喇，我會忍唔住再入番

cls

2個月都無3倍

又要出動amzn潮文

話到明係股王，只要一跌就應該掃貨
四月時侵侵幫你製造入市機會，一晚做低股價5%你又唔買
六月時大市回調，有入貨機會又唔趁低吸納
八月頭Appl爆升時又唔醒水入定貨等股王爆上
好啦依家升到二千蚊啦又話AllTimeHigh 又話厭貴，遲d市值過1兆又話人地估值偏高
你知唔知乜野係股王呀！一年講緊升一倍有突呀，可能一年都唔使就四千蚊見，果幾十蚊就波伏轉個頭賺返，都唔知仲有乜好等

tlry
呢三隻見佢日日升 但真係唔敢買

ntap

美股升咁多真係好少見,仲要唔算細間野

一早DEL左唔睇,點算都唔關我事

油free fall

掙左就好

支持改名叫AMD認真討論區

有認真過咩 叫鳩叫區貼切d

不如鳩叫下其他股

AMD/大麻認真鳩叫區

仲諗緊成晚咁淨 原來1001 咗

跌市反而賺錢
只要有信念 all in AMD

amd over 左

我話ok就ok啦

有冇人一樣覺得NKE 單野overreacted?
一兩星期就升返曬？

你唔係put番咩

隻put 賺完賣左，得1x%
隻call 未走住 仲有成個月先expire

Time value都輸死啦

隻nke 輸緊50% 本身平手
點知換代言人 中伏

fb calls ready

佛係 & 0% amd中
想問下AMD既討論去到80%未

上個星期高追AMD 班巴打今次fatfat啦

今日盤前睇下AMD 有冇得29蚊

而家盤後都28個4毫9

之前有巴打 amd轉咗nvda

我記得佢仲quote番自己段嘢出嚟話自己做嘅決定好完美之類....

LRSI: 99 (L=LIHKG)

好明顯amd升一倍易過nvda...可能有風險考慮呢
我都開始無感覺，因為已經遠離咗成本位
呢三個月應該都係amd世界

落錯車 如離開了幸福的高速路

Amazon to Challenge Google, Facebook in Online Ads

AMZN又撈過界

amd 升到痴撚線
證明咩出針技術派都係麻麻地

奉勸各位bin c就過多排先bin，水退先知邊個冇著褲

之前11 13大法 13蚊走哂

尋晚一開就幾%無理，之後去咗扑嘢，扑完已經10%

其實係正常做法，第二啲case足以致命

自bin緊呀

岩，係唔知點解出左支針，後市都升到仆街

打擊淘寶京東假貨商人 大陸新法例明年實施需負刑責

BABA, JD

我情願認錯反手高追

新手一問，咩為之出針？

升到$60再考慮放 (歡迎bin c)

今次好彩姐
下次中伏又係度叫高J左

中過啦 我個名
反手沽緊

依家入vti 之類會唔會太高位呢？

新手

前幾個月tesla都喺320－340遊走，而家下試280

250

我唔直接答你
一你自己開張圖睇VTI 歷史股價
二你諗清楚點解要買ETF

Sq 神

上下影線長到好似針咁
唔係圖表派唔識

PT $200

想佢上$100

89$食左一半

Twlo 神

港女爺閪又肚瀉

琴晚新興市場又爆(向下)

隻edz就黎返家鄉

淨係玩AMD都夠

大回

港股跌多過美期十倍😂

AMD既連登指數爆哂燈，代表d咩

尋日我堆騰訊LP縮VOL縮到蝕錢
宜家又番番黎, 就黎思覺失調

發達了

油價插水

Futures 大跌
又要走鬼了

好驚，尋日開市71蚊已經係頂插到宜家，短頂已出

好彩一早將FB TSLA 嘅錢放哂蘋果度

回7%is very good

香港有跌市股王聯想，美國會唔會係amd

今晚美女會唔會比港女拖低

想得自己那麼高

AMD PM 28.5

唔好講話最強勢既美女
人地架妹都係跌116點咋

知錯了

一直等佢回, 愈等愈貴

有預感今晚全紅 得AMD 一隻綠

入左錢再加AMD

入唔切，唔通連個天都想我孖?
其實邊間孖最平?

用牛牛，HSBC入恒生CHATS，即刻過咁滯(收左15HKD)，一收到再轉美金，即時轉到。
全程都係10分鐘

不過大家唔鍾意用支那野

而家等盤前做野，我唔玩孖展/衍生

火棒
【成交提醒】成功買入42股美國超微公司(AMD),成交價格：28.360，此筆訂單委託委託還剩下26股待成交,2018-09-05 16:42:42。

手足你點樣係呢個時間做到交易架?
求指教

premarket買到貨係broker應該做到嫁bo...

有無見過有人打多個零買入
之前tsla期權 市價10蚊
有支transaction一柱擎天100蚊

試過俾呢D case搞到system計daily balance計錯數

我都加咗貨

希望冇事

尋日已經講左次

想認錯就今日不問價追入

我入就會跌嫁啦, 想跌果日CALL我

thanks 手足

IB，3.幾%好似係

28.36性交晒了，祝好運

THX, 一GOOGLE KEYWORDS就有

我知TD好很貴

AMD Stock Soared 11%, But Is Now Really the Time to Buy?

Advanced Micro Devices AMD saw its stock price soar over 11% on Tuesday on the back of more positive analyst notes, which have pointed to the chip maker’s ability to grab market share from its rival Intel INTC. The question is: should investors consider buying AMD stock after it hit another new 52-week high?

The Upgrades & What’s Behind Them

Jefferies analysts reiterated their “buy” rating for AMD stock and raised their price target from $22 to $30 per share on Monday. “We see this as a foundational shift in competitive dynamics,” Jefferies analyst Mark Lipacis wrote in a note to clients. “Meanwhile, our checks also suggest that AMD continues to take share in high-end notebooks.”

Lipacis also said that he expects AMD to capture 12% of the server chip market in 2019, up from 8% in 2018. This growth projection stems from the fact that AMD is projected to have its 7-nanometer chips launch long before Intel rolls out it 10-nanometer chips, which are now expected to debut in late 2019.

Investors should note that one nanometer is equal to one-billionth of a meter, with the idea being that smaller nanometer chips are often more powerful. Jefferies said that the next year and a half will mark the first time in a while that AMD offers a chip with higher transistor density than Intel.

Along with Jefferies, Cowen on Monday lifted its AMD price target from $25 to $30 per share. The firm also reaffirmed its “outperform” rating, offering similar competitive advantage-based reasoning. Plus, last week analysts at Rosenblatt Securities raised their price target for shares of AMD from $27 to $30. Rosenblatt based its new AMD price target on the firm’s current advantages over Intel as well as Nvidia NVDA.

Shares of AMD surged over 11.5% on Tuesday to touch a new 52-week high of $28.11 per share. This new year-long high also marked AMD’s highest price point since 2006.

Price Movement & Valuation

Tuesday’s surge is part of an insane run for the company. AMD has seen its stock price skyrocket 1,442% over the last three years, from under $2 per share in August of 2015. This growth crushes the likes of Amazon AMZN and Apple AAPL. Shares of AMD did go through a slow stretch during this time period, but have returned to impressive growth recently. AMD stock was up over 135% before Tuesday’s gains over the last six months, which crushes the S&P 500’s 7% jump and its industry’s 2.4% pop.

Moving on, AMD is currently trading at 50.9X forward 12-month Zacks Consensus EPS estimates, which marks an insane premium compared to the S&P’s 17.6X and its industry’s 12.1X average. Worse still, AMD stock has traded as low as 26X over the last year, with a one-year median of 39.6X. Therefore, AMD’s current valuation picture appears very stretched compared to where it has traded over the last year.

Outlook

Looking ahead, AMD’s quarterly revenues are projected to pop by just under 4% to reach $1.71 billion, based on our current Zacks Consensus Estimate. For the full year, AMD’s top line is expected to hit $6.69 billion, which would mark a much more impressive 25.5% surge.

At the other end of the income statement, the firm is expected to see its adjusted quarterly earnings jump by 20% to reach $0.12 per share, while its full-year EPS figure is projected to skyrocket 176%.

我用牛牛，你要睇下你用個間點落盤前/盤後單啵。
牛牛同交易時段一樣，無任何分別。

AMD做咩

其實我到宜家都唔知

PM 滿江紅
好撚驚
開市除左AMD 全部放曬佢算
好驚今日侵侵同加拿大傾唔掂數
即刻黎個大FREE FALL

咁早就燈 唔好呀

AMD股價飆升11％，但現在真的是買入時機嗎？

高級微設備公司週二發布的股票價格飆升超過11％，因分析師指數更為積極，這表明該芯片製造商有能力從其競爭對手英特爾INTC手中奪取市場份額。問題是：投資者是否應考慮在觸及另一個新的52周高點後購買AMD股票？

升級及其背後的原因

Jefferies分析師重申對AMD股票的“買入”評級，並將其目標價格從周一的22美元上調至每股30美元。 “我們認為這是競爭動態的基礎轉變，”Jefferies分析師Mark Lipacis在給客戶的一份報告中寫道。 “與此同時，我們的檢查還表明，AMD將繼續分享高端筆記本電腦的份額。”

Lipacis還表示，他預計AMD將在2019年佔據服務器芯片市場的12％，高於2018年的8％。這一增長預測源於AMD計劃在英特爾推出之前推出其7納米芯片的事實。它是10納米芯片，現在預計將在2019年末首次亮相。

投資者應注意，1納米等於十億分之一米，其想法是更小的納米芯片通常更強大。 Jefferies表示，未來一年半的時間將是AMD首次提供晶體管密度高於英特爾芯片的芯片。

與Jefferies一起，Cowen週一將其AMD價格目標從每股25美元提升至30美元。該公司還重申其“跑贏大盤”評級，提供類似的基於競爭優勢的推理。此外，上週Rosenblatt Securities的分析師將其AMD股價目標從27美元上調至30美元。羅森布拉特的新AMD價格目標是該公司目前在英特爾和Nvidia NVDA上的優勢。

AMD股價週二飆升超過11.5％，觸及52週新高，每股28.11美元。這個新的一年高點也標誌著AMD自2006年以來的最高價格。

價格變動與估值

週二的激增是該公司瘋狂運營的一部分。在過去三年中，AMD的股價從2015年8月的每股不到2美元飆升至1,442％。這一增長打擊了亞馬遜AMZN和Apple AAPL等公司。在此期間，AMD的股票經歷了緩慢的擴張，但最近又恢復了令人矚目的增長。在過去六個月的周二漲幅之前，AMD股價上漲超過135％，這標誌著標準普爾500指數上漲7％，行業飆升2.4％。

繼續前進，AMD目前交易價為50.9倍，為期12個月的Zacks共識每股盈利預測，與標準普爾指數17.6倍及其行業12.1倍的平均值相比，這是一個瘋狂的溢價。更糟糕的是，AMD股票去年的交易價格低至26倍，中位數為39.6倍。因此，與去年交易的情況相比，AMD目前的估值看起來非常緊張。

外表

展望未來，根據我們目前的Zacks Consensus Estimate，AMD的季度收入預計將下降不到4％，達到17.1億美元。 AMD全年的收入預計將達到66.9億美元，這將使得25.5％的收入更加令人印象深刻。

在收益表的另一端，該公司預計調整後的季度盈利將增長20％，達到每股0.12美元，而其全年每股盈利預計將飆升至176％。

Philip morris升wo

lm

回下唔好咩
下下大陽具好快早洩

Amd今晚30

俾你快過我tim
距離我目標$60
已經成功一半

盤前都就29=.=

三隻大麻先誇鳩張

訓左唔記得入
今朝一睇大陽具喊左

過排又跌 之後又大升
再入啦

距離我目標$200
仲差好遠

ok 跟
$60我放半倉
其餘留到$200先

3%開盤ok?

想問有900usd 入咩好？
唔要amd

V

Bili

JD BABA IQ

想穩陣就IBM 啦，超穩陣地唔會升
如果你係美國公民 連30%息稅都唔洗俾
(好似係）

哇屌今日又開裂口

Tlry

已有

不了

全部都伏

大麻股前途一片光明

大麻日日pre market 都+10%
tlry好快100蚊

點能樣呀 盤前4%

大麻股

AMD 做乜

AMD 上$30 鳩叫區

$29

PM入都數緊錢WO上面o個位巴打
30蚊又係整數阻力位
睇下會唔會爆煲

似淡友爆煲先
富途個評論仲有好多硬淡大陸佬

huge candle incoming

Diu 追唔到amd 升得咁急

隻amd搞到我係唔係發緊夢

富途啲大陸佬日撚日話做空AMD AAPL AMZN

如果唔係有即時報價真係廢鳩事用呢啲支那app

仲沽空? 一般人應該要跳樓

宜家入咪唔會追唔到

琴日28 走哂AMD 今日又入返

巴打我記得你

我加得好少 唔知另一位巴打多唔多

趁鬼佬未訓醒收貨似乎無錯

恥笑我吧

premarket跳到好似開咗市咁

可能開盤直接30蚊

We are family

錢少有少賺多有多賺嫁姐

盤前29.38

尋晚買左put,等睇中國股全面插水

多謝黨！多謝國內同胞堅定做空！

AM D做乜

其實當炒順勢既股邊有頂 正如以前700甘 業務增長不斷 同獨市已經長升長有

你岩岩頭馬喎

做緊野冇睇

Short EEN保平安

屌一陣會唔會開盤就30

30目標變左30入市價

上次19仆住入 今次29 仆住入

一定會 跟住會倒跌落29

就快賺100%

同尋晚AMZN 一上2050即插一樣
大戶profit taking

AMD 美國分析師 目標價30

唔知今日會唔會 提高目標價

諗起港女唔知邊隻股，一早過左買入價，之後出公告重申買入評級，目標價維持買入價

就快賺200%

堆ETF用兩日唔見左3百幾蚊

aapl唔回…

FB, TWTR聽證會有直播

Amd開心完

啲大麻股PE 升幾倍

急回

納指爭氣啦 道指同sp500向上你就向下

都未出年報重算pe

唔係全部向下咩

一追再追

呢啲股唔睇pe

一開始加左好少,唔搞了,變CHOK左

有無人高J 左

道指同sp500想轉燈但納指

到底有冇位入amzn

amd 29 全走

29.4高J加左60股
但26蚊本身就有D貨,之後都唔加了,無謂增加壓力

有冇amd以外的討論

大麻岩唔岩

CDNA 都係一粒明珠
上個月20號 17.25
呢隻野升得仲急過AMD

大麻係傷心事

Bookmark左先

巴打仲有冇靚股推介

我發現富途啲comment隻隻股票都話要空

nasdaq沽壓好大

大棍大棍

5-7% correction is good

29蚊全走 amd, 遲d再玩過

係

大麻股做咩

要搵個雅座坐下

開市升5% 家陣倒跌7%
來回成10%

美爆

TSLA又準備退化返去可食用階段

我隻Tesla跌到仆街

股災

咩位

超級過山車
好難玩

250~350大法

大陸仔攞自己d 錢反美 ，我睇aapl 大陸仔日日話空講左個幾月

舌到pk

250 碳纖鈦合金底

amd oh my fuck god

不過啲中國股comment空得仲多

all in sqqq for hedge

跟隊

咁不如直接買qqq put

Elon 一間又唔食藥tweet多兩野黎屌人隨時230都得

個市好難玩

qqq is great
but nasdaq not

比機會你地入貨

點算, 重倉TESLA

難玩咪佛系先囉

買得TSLA係咁啦 一年幾個浪準時過黎M

溝淡啲

入左JD put
同埋cut loss 左幾隻就算
其餘聽天由命

Tsla 好撚鬼
啲puts 又貴

BABA

跌左咁耐...

已經佔成個倉60%資金, 再溝會唔會好危險

我之前100%
斬晒 轉amd仲好

咁騰訊跌勁d

隻V估唔到都跌得咁多

平均價幾多

買TSLA，為既唔係回報，而係出眾既才華同獨特既眼光

點解你個名仲係TSLA (重倉)

大家對amd仲有冇訊心?

跌一晚就話難玩
咁再難玩啲pls

Tsla(破產）

你O岩
我就係鍾意電動車同ELON夠癲

比巴菲特昆左入市

平均價 320左右

Amzn坐下先

320好低姐 你溝下無事

終於跌市

股災牙！ 走牙！！

定話太耐冇做discount大家唔慣
上年個個星期都有

我好你少少 我都買好多 平均價294

無晒錢啦

比港女拖冧

我370 lol

你買左幾多

NVDA跌得仲甘過AMD

一股

幾十股 輸2皮放晒

spy 過山車

Adobe gg

PYPL free fall

TNDM

清倉又再等入市

仲唔走？

準備上Kfc

好撚後悔開市無走

癡線tlry咁都唔跌

正確做法

GOOG

AM D雙底, 又可以爆上了

咁高都買
有膽量

低位買嘅

反彈incoming

睇住入呀, M3 產量傳又撻Q 不過overall 三款車產量如無意外達標

Amazon穿返2000

隻隻都2~3%咁快變自由落體咩
京東個老闆去美國玩京東熱，比人正式起訴都唔見左差唔多10%

個聽證會一路直播, 我隻TSLA & TWTR一路跌, 可唔可以唔好再搞佢地啊

科技股呢排咁多smart money湧入
唔難唔洗...高J左既就要等下先

V 跌左2.5%

佢直情抵撚死啦, 有錢到咁都要夾硬黎, 最慘係冇老實交代, 美國係有集體訴訟, 唔似香港咁

Q3應該會爆返上330 個report靚仔
但下年仆硬街

應否入

GOOG 1173

學張五常咁永世唔去美國，唔洗坐

Nasdaq

好似係咩post見個你…

可能仲有排跌wor
另一邊ma 都跌3%
今日tech fin 全炒

連升左咁多日 一定吸引左好多新手高追 大插幾棍震走晒先開車

我入左1股Adobe...

2019Q1唔係話預計會有10B盈利咩

ching有咩係手

鑑於主要競爭對手英特爾的製造業挑戰，Advanced Micro公司（納斯達克股票代碼：AMD）增加的股票收益可能延長，“分析師Vivek Arya表示，將公司的目標價格從25美元提升至35美元。”我們預計客戶牽引力將持續出現正面消息（與所有公司合作） 7個雲提供商，到目前為止只宣布了3個）;並在管道周圍。“

AMD今天正在回饋昨天的一些重大進展。它下跌3.2％至27.16美元。

今次連登指數滯後左1.5星期

今晚其實跌乜

跌到冚家產

一開市都走左一堆

tariff

本多終勝

個post日日都有人追貨

有咩係手都無所謂啦，成個倉都由低買上黎 反正震走的不是我

高追左tndm

大把訊心，不要騰

回緊
不過小心bull trap

大麻都賺夠﹐比其他人賺下

開市賣晒
pm 升+1.幾%
頭十五分鐘-2%

神報夢話我知今日會收綠燈
只係入貨貴左姐

跌得咁少唔洗 background story啦
一係你 Tariff， EM ，no deal brexit是但揀個

fatfat

就上番28

已經28

差啲又奶AMD 野
今日忍下手先

aapl 同spy 都回緊
啱啱震走曬啲散戶
又係時候gogogo

uvxy歷史高係633000

巴打咪勁囉 宜家繼續渣唔渣得過呀

想入apple

Long call 表示完全唔擔心

AMD率先轉燈了

TNDM 妖股黎
你頂得順大起大落先好入

想入amzn goog

咁似果個 狼來了 既故事既
But this time is different la

今晚有機會向上夾爆淡淡

不過呢個唔係神同我講的

agger
sell everything now

in 2018年 "alternative fact" 係一個新詞

Ok

sell USO, 怕油又落番67白做

見識過美股回調既力量 都係清倉算 錢又賺唔曬總有機會

反吸

入唔入得過Nike

Amd 勁

請問下其實油價金價呢啲commodities係受咩因素影響

最近其實諗緊
PE = stock price / earning per share

so PE x EPS = stock price

即係話如果EPS推高的話，股價亦都會上
但問題係PE本身係用股價除以每股盈利而黎，當EPS變動時PE都會浮動，又點樣推算新既股價 ?

另一方面TSLA蝕咁耐錢都可以爆到幾百蚊，EPS作為參考數據到底可以信幾多成 ?

V 乜反應都冇

TNDM 逢跌就加9佢 (好似係 )

供求

真係痴線

底位升左個幾...咩節奏...

想有咩反應

同路，倉己清，win左120000hkd
之後再入過

想同adbe說聲加油
仲有V

我垃圾淆底
只敢補隻lc

趁特價入左sq roku ma mrk nvda
準備上kfc

大戶
MPF 美股我都賺緊萬幾
我都諗緊係未將D MPF 轉返D 做保本

PE係市場比既, 例如市場覺得呢隻股票值20倍PE
當然時時刻刻都會變, 市好就比到高估值, 市差cut 3,4成都唔出奇

TSLA係冇PE

TSLA loss making....

senate又問ON9問題

AMD玩完

咪講大陸話啦ching

GOOG 跌到冇brake

IXIC 跌但DJI 冇乜事
係咪代表今日跌係跌返呢牌科技股升到顛左既反應?

有齊兩隻

係黎咩? 邊隻字

越黎越唔鍾意Google近排作風

節奏
玩法

adbe隻垃圾,升又唔見佢咁精神
陰D陰D好難先積到5% profit
一日可以無事無幹跌撚哂

大麻係樂土

據聞歐盟想加GOOGLE稅

Google 由 "Don't be evil"
變左好L Evil

不過間間都evil 你乜辨法

學到野

寧願支持amzn/appl
goog不了

google

有爆侵侵料新書

2隻大麻股真係有鑽石能量加持

UVXY買得過？
黃金交叉

Technical analysis已經夠玄幻

仲要apply落一個leverage VIX future product

which 2?

CRON CGC TLRY

輸撚死

真係and gogogo...

劇本預備好，演員們好快d埋位

AMD 升穿返KC UPPER
隨時今日變green day

AMD 換手成16%
究竟係貨入強者手定係派緊火棒

今日要上返29蚊先唔會出十字針
睇下會唔會成功

最evil係fb
dont trust朱西八格

上到29, 大戶又散貨, 又跌返去27

loop

細陰燭其實都無咩問題

請扣好安全帶
暫時睇今晚會係AMD淡淡末日

唔敢買

amzn 一L 樣 evil
刻薄員工又做監控software

要唔evil 係aapl 叫好少少

其實長期持有 洗鬼理淡淡

27-29大法

如果有貨底慢慢溝都可以
我自己溝左好幾次
最大注20跟住25同28都有再溝
有閒錢就入

唔係次次會返轉頭，好難大法

25果陣加左次
依家$18 成本
暫時唔再加 享受growth 算

溝到成本21.1
止蝕24，一路唔跌穿就唔止賺

Aapl倒升返

AAPL

個V痴搣線

屌喇星
大red day 變green day

今朝插嗰陣有無上車呀
又開車啦

似乎科技股係調整 個別強勢股繼續有資金流入

大奇蹟日

MU

呢隻撚屌野 $56奶 $47止左

Mu明顯轉勢向下

MU 好鬼
ER 前後可能又爆上黎

唔掂mu 住

SQ同AMD岩岩都清左倉 吉倉觀望下

大麻正宗high番天

我打算守 等ER
必要時 再向下溝一溝

MMM同JNJ喺呢啲市終於發揮力量

lose die

PE勁低 Undervalue得太緊要...
雖然話Tradewar陰霾
但相信心理影響多於實際
SH等ER一條線直上

V ISRG

Diu 唔敢買 唔識睇

$39 升上 $54 就放晒
師奶仔心態

又跌過

以為買緊options

信念唔夠

頂,大陸股咁炒法咁
震倉,然後拉升

今晚又坐過山車

睇到牛牛班人沽AMD就爽

升得好慢

100% cash now, 等回調再入，有冇同路人

我$134入，坐到而家

佢地癲嫁......
孖住黎沽
所以富途應該賺唔少錢

100% AMD now, 等回調再入，有冇同路人

isrg入唔入得過
一係isrg一係v

〔財經頻道／綜合報導〕隨著高盛（Goldman Sachs）擬撤回加密貨幣交易平台消息曝光
，比特幣（Bitcoin）價格今在短短10分鐘之內下挫逾3%，並一度大跌6％，跌破7000美元
關卡來到6917.47美元。

綜合外媒報導，高盛先前才表示，為響應客戶對數字產品的興趣，正探索該領域提供最佳
服務。然而，該公司今日卻又以監管環境不明確為由，決定放棄開設加密貨幣交易平台計
畫。對此，除讓比特幣價格今日下跌6%，也使另一加密貨幣以太坊（Ethereum）重挫12%
。

事實上，現今不少加密貨幣價格波動都和比特幣有所關聯，而比特幣在去年攀升至2萬美
元吸引投資人目光後，在今年便開始大幅下挫，最低甚至來到5800美元，引發投資人拋售
。

據了解，高盛自今年聘請史密特（Justin Schmidt）以來，便長期在加密貨幣方面採取措
施。然而，隨著美國證券交易委員會（SEC）拒絕比特幣ETF申請，有「華爾街之狼」稱號
的Jordan Belfort先前也警告，比特幣是個陷阱，恐讓投資人血本無歸。

美國人口調查與統計局今
天公布最新數據，美國貿易逆差7月增加9.5%，達501億美元，增
幅創3年多以來新高。其中，貿易逆差的最大來源國為中國，達
368億美元。

隸屬於商務部轄下的人口調查與統計局上午公布最新數字，相信
美國總統川普看了很難開心。

川普一向對美國的貿易逆差看不順眼，他不斷藉關稅手段，企圖
與貿易夥伴達成更公平的貿易。然而，美國7月的貨品與服務貿
易逆差總計達501億美元，與6月的457億美元相較，增幅達9.5%
，增幅是2015年3月以來新高。

美國對外貿易逆差的最大來源國仍是中國，美中貿易逆差7月達
368億美元，這一數字也創歷史新高。

美中貿易關稅戰開打以來，美國已對中國500億美元產品課徵25%
的關稅，川普政府更打算加碼，另對中國價值2000億美元產品進
口課稅，聆聽民意的聽證程序明天就將到期。

統計數字顯示，美中貿易逆差並未因關稅措施而有所緩解，分析
多認為，這更難讓川普在關稅上採取緩和的立場。

彭博（Bloomberg News）則報導，皮爾龐特證券公司（Amherst
Pierpont Securities LLC）首席經濟學家史坦利（Stephen
Stanley）表示，關稅或報復性關稅會擾亂貿易流動，但從另一
個觀點解釋，正因美國經濟穩健復甦，為滿足強勁的國內需求，
從國外進口因此增加。

不跌反升 咁睇黎要加多二千億

幾時黎多一次二月小股災

今朝起身一睇 ac無左成千蚊profit
最衰都係隻netflix

MU 都跌到媽都唔認得

往死裏打

穿曬support, 330見

前幾日wsb有人all in賣左好多10月85 call,話一定冇可能升到85

自己模擬倉賣左個70 straddle ，好彩係模擬

個市咁鬼，all in ultility算

玩完amd 下隻有咩好玩

你重倉果陣

Margin + 比人洗醫療系 輸死

琴日d科技股 好多都-3%以上
abmd, nflx, twtr, anet, now, mu, ntap, sq, grub, pypl, adbe, v, crm
整多棍就真係大特價

8月賺夠果啲
好準備cash out
AMD 以外都應該一股不留

有咩好介紹？
有冇股係特登改名做hype 股？
好似RIOT 咁

all in jd 既時間到

跌多 D 唔跌點樣入貨

all in put?

all in amzn

netflix molamola
震個倉就穿support 都係amd好

Pypl 今日唔見一半

火中取栗, $27.3 掃左AMD

Amd幾錢入好

$2 果陣all in

ok gun

架妹跌 今日都凶多吉少

又趺過

除左Brk之外，仲有咩美股係穩步上升又唔派息?

等睇今日外資又大賣圖

金跌，債跌，美金跌，日元跌，股票跌，D錢去能曬邊？

CASH OUT
九月唔玩股票了

why ar

痴線 牛三allin 啦

箭步上升

PUT JD

港女咁跌法
會唔會係今個月見證到道指點數高過恒指嘅時刻

油都跌
去左utilities/consumer goods 防守型既股

隻油etf我都走左，走勢好差

仲坐緊。 希望上返70

money all goes to one belt one road

買好大/貢桿? 我覺得佢70都企唔穩就要落番去磨...我買得太少，油上一蚊都唔夠amd一蚊咁多

買左uso2倍..70蚊買
Tqqq 8080買又坐

一日輸左個幾月人工

小注怡情呀ching

Me too....

jd 只要個ceo 無事就一定彈起 值得落小注

我輸左3個月...

個個人工都幾廿萬一個月 連登仔

佢老婆相頭都唔差, 都玩呢D野

你預要坐半年－年啵

你唔係一直空倉咩？

上星期入返, 冇係度吹姐

有錢就身痕嫁啦

玩撚完

咩玩完呀

100%cash玩咩好呢

tlry

識貨

玩女人

Source?

你真識玩

all in sqqq with margin

認真？

MU幅圖同4月一鳩樣
啲新聞同analyst吹嘅風又一鳩樣
有冇玄機

Tesla開始反擊

直上370

咁高位就彈未必上到wo

all in tesla put

why not

美國牛係咪宣布正式玩完？

咁快 我岩岩 all in 左

tqqq 尋日開始倒蝕

係 尋日已經開始recession

好彩d金都彈

點會，今日決定反彈爆上創新高

上年依啲時候每個星期都有一日大特價....
不過上年多星期四...

淨係記得舊年10月尾科技股俾人狂沽，話估值過高。
而家睇返，得啖笑

做乜成個post無端端咁淡

眾人階淡我獨…

馬後炮檢討
依家睇返嗰期風氣同analyst 係有策略有共識地放風震倉
大戶再掃貨推穿頂
十月打後仲一路講吹緊風美國牛市踏入2018就完結
睇吓3月個市去咗邊

唔好淨係講 你沽哂D貨未

根本JPM GS 就係upgrade pt 散貨

NFLX 又PT upgraded
大家知咩事

唔明？

新手，請問Amzn一手太貴又想月供有咩方法

買 AMZN 牛證啦，大摩好似有出

等多幾年，睇下AMZN會唔會拆細

美股都有呢D 19野?

同問 啲樓太貴又想月供
有咩方法

all in put very good

margin

sorry 記錯左，大師兄買果d先岩

屌你 我用股Amzn換你層樓好冇

一手…

all in put very good
all in bull very poor

走牙！！

amd唔得啦

一日一句：
amd做乜

好中意左一巴右一巴既市

幻覺黎姐, 嚇我唔到o既

今晚個走勢應該係
2000億去馬: Jump
唔去馬: 妹

不問價放amd！

all in sqqq

AMD咩事

走鬼呀

amd d 換手率暴升

人類總是要。。。

vix 5% up

納dee上呀

上呀AMD SQ !

1000% sqqq

all in if you can

must win

大麻high完

戶口無錢溝貨

無高j但profit無左一半

俾d訊心，唔會有事
但係跌咁少就無左50% profit?

DLLM, 夠薑繼續跌, 唔L驚

9月睇怕難玩

amd 1蚊range

無關稅消息，Gogogo

唔穿28

劇本好似同琴日差唔多

Sq唔識跌

SQ正常好多

但AMD 真係痴撚線 沽極個價都係27.9-28咁震
係牛牛又見班人又話今日大跌 沽沽沽 沽沽下冇曬影

今晚全世界等trump trump

未公佈唔係冇，唔好fake

TQqq裂口已補

所以港女已經跌定先

關稅消息，我諗最早都要接近收市或者之後公佈

以侵侵性格，隨時聽朝大陸開市前宣佈

打到佢仆街

CGC molamola

隊爆上證去

突然大大棍

出事喇

哇，屌丫，洋腸大大棍

仆街

打就一定打 呢幾日港女跌定預左會有2000億出台

新手請教下 點解咁多位巴打都推介AMD既?

下一隻騰訊

個名好聽

EVIL GOOGLE 好似跌左好多日

我中意A字

唔好可以稱之為推介，只係鳩叫

港女夜期都boom一聲

evil genius

因為呢到好多巴打都係超微

好彩覺得太貴所以冇入

TSLA呢隻嘢真係傻傻哋

當連登仔一齊推一隻股 會發生咩事

mu rubbish

AMD(全倉）

港女jump多一兩日，DOW追到恒指嚕

戶口無錢係最慘的事，有平貨無得買

唔比 DJI 跌既

道指，恒指快相遇

提提大家依個post又上左熱門

死亡交叉

成交超買

納dee gogogo

MU直情係賴屎

屌佢老母
已經long 到去er 日子
今日黎個超大插
-80%

平貨已遠離

連登黑色警報

個閃電都未出黎，冇事既

搵隻唔趺都難

鳩叫AMD係本post既傳統

夠唔夠膽成功

尋晚大跌果陣入左SQ
唯一一隻綠

GOOG 咩線都穿哂

MU小股東

tsla

JD

Wake me up when my September ends

Ok 下星期又入得
Qqq 177 附近

隻TLRY會唔會轉燈

MU發生咩事

無事喇, 升返喇

股王amzn夠抵未

平行時空

I Am Part of the Resistance Inside the Trump Administration

侵侵又中箭

揮手

中左/r/wsb魔咒

shit aapl

fake news

納see -1%

amd 減價 上車最後機會

準備上KFC

坐左二年，冇所謂

咁多隻垃圾中資股,到底點解NTES特別硬

MU大特賣

DBX新低屌你老母

垃圾你會唔會出錢買先

買

早幾日363入咗 nflx 比翻些小位我走得唔得呀 啱啱唔走又跌翻 我錯了

中資科網股又大大棍落,日日PUT真係FREE MONEY

買啦仲唔買

recession confirmed

屌扑暈自已先

一早買左

美股暫時調整 唔駛恐慌住

跌到你驚跌到你清倉就會停

已經跌左我一萬蚊啦，可唔可以停下呀

跌

我都豬緊一萬

今晚輸緊40k USD

美股苦主團爐取暖區

好彩尋日清倉

Fiona

又話全倉AMD，前日升10%唔係好多榨拿咩

正股驚西咩, 10年後咪升返

正股全倉
options 一大堆

全倉AMD意思應該係佢個AMD倉全倉AMD

MU 同FB 係咪玩撚完

驚咩啊 個震倉劇本晚晚都一樣

aapl 平時會彈 帶埋大市彈
今日死魚 it is over

其實ram/flash價跌緊仲跌得幾急…
MU ER應該唔會好 ?

個人感覺WDC/STX都一樣掂唔過

為咗等侵侵宣佈加唔加碼關稅，呢兩日嘅等待費真係貴

佢之前話buyback
引鳩人入貨 跟住依家大出貨

納指見底啦！ 納指見底啦！
7895底
大家快D增倉 推佢上去

Sqqq入左500股

Twitter 死得仲慘過 Facebook 同 Google

入左MU DT
kfc / ifc?

前幾日高j左

咁鬼賤，雖然buyback唔係升硬
AMD爬下爬下就黎返28，加油

今晚要靠aapl mu amd 補返輸果啲

集氣。

唔好咁啦 好尷尬

講真AMD比想像中硬淨好多
呢排升咗咁多仲以為應該洗到冚家剷

唔洗等根本加撚硬
乜貿易逆差都只不過係想對支那開戰既借口

AMD聽朝訓醒就升返

我覺得今日埋單唔會紅但係無咩原因

唔會紅又太誇

歡迎BINC

又真係升穿返KC basis
volume 大啲就gogogo

好似琴日咁，黎多次淡淡末日

油free fall
好彩尋晚決斷平倉
差d番家鄉

升番少少姐宜家，以為轉燈

試下right click個exe run as administrator

夠夾爆空頭淡淡

感謝巴打
原來咁簡單
搞左成晚

夾一夾空頭
晏啲再夾多頭
都係俾大行撚

即時唔撚玩啦，淨係amd28.5同27.5撚左好多轉

唔使客氣

AMD 就快又28.5
仲撚唔撚

次次-3%個陣入都無得輸，問題係唔知幾時會-3%姐

轉燈儀式開始

TEVA 跌到世界末日

重裝原因係個portfolio無啦啦睇唔到現金
問客服live chat搞成晚又答唔到
最後重裝解決晒問題

唔夠錢，咁抽抽插插一定俾td frozen acc

忍痛走左tndm
如果月入etf 宜家qqq 係咪唔係一個好選擇？

倒升 AMD

除左炒期指格仔外我真係好少再咁玩個股呢d波幅，永遠輸多過贏，一大舊錢dum落去博呢d雞碎性價比太低

熊市一嚟 個倉就恐怖了

其實你個error只係桌面起唔到條捷徑，本身都唔影響使用
解決到就OK

Btw根據往績，侵仔會收咗市先講關稅野

俾首歌大家定定驚

AMAT一年冇望過，原來已經跌返晒

戶口有錢好難忍唔入貨
岩岩又一野轟落去
都叫綠燈過，唔好BINC

goodbye kiss

多謝提醒
收市前走貨

So sad

驚西咩，貿易戰好明顯花旗國贏

tndm 妖股黎
一陣又漲返5%

有無ching 留意ffiv

講真，put amd做對沖唔過份，當買保險

見佢升勢咁勁 咩 10天 30天靚仔 呃左我新手仔入

個大麻股一樣，睇邊個最後接手

蝕左7-8 % 忍痛斬左佢算
轉戰番apple算了

屌你老母 dbx

形勢轉咗，唔想坐嘅似乎最好走先

呢幾日一定好反覆，唔想企錯邊

跌定開始磨又入得
而家未係時候

跌多啲

al in sqqq with margin

REPORT: Citron Research's Andrew Left files suit against Tesla & Elon Musk, alleging violation of securities laws in connection with #fundingsecured tweet and failed go-private deal. Traders circulating a file that appears to be related court docs $TSLA

琴晚已經買定VIIX

AVGO

panw
兩隻都負碌賭中左er

最期中左BJ

我最負碌係 270 走左 avgo 207 買番

red end
bin

Firstrade 股票都免傭？

我們公司循序漸進的發展讓我們有能力做出最重要的且領先同行業的重要決定 – 免除所有股票，ETF，期權和共同基金的交易傭金，且沒有交易數量和時間的限制，也沒有賬戶最低資金要求！

FIVE

南韓Samsung Publishing公司（意譯：三星出版）最近股價一飛衝天，因旗下娛樂公司
Smart Study創作出的洗腦兒歌「Baby Shark」（鯊魚寶寶），成為韓國首支打進英國單
曲40強的兒歌。

南韓歌曲打進英國排行榜並不容易，曾進榜的韓國藝人包括「江南Style」爆紅的朴載相
及南韓天團BTS。

自「鯊魚寶寶」8月31日進榜以來，三星出版已暴漲76%，光是周四就飆13.19%。

KIWOOM證券全球策略主管Daniel Yoo說，雖名字相仿，但三星出版並不隸屬於三星集團，
而是1間從事出版、線上教育及租賃等事業的獨立公司。據公司官網資料顯示，三星出版
成立於2002年7月，總部位於韓國首爾。

BBC報導，「Baby Shark」初登英國單曲榜拿下第37名。根據網路搜尋結果，這首兒歌已
出現超過10年，但2016年Smart Study創作的Youtube影片，引爆全球熱潮，觀看次數已超
過16億。

對某些分析師來說，三星出版大漲並不意外。NH投資證券公司分析師Hyundong Lee在6月
研究報告就說，三星出版被低估，因旗下子企業都有很高價值。

當時三星出版股價1萬50韓元，周四收盤漲到1萬8450韓元，漲幅近84%。

dododododo

qqqc 點睇

Uber出年計劃申請上市
香港有無得買ipo

President Trump hints to WSJ that trade fight with Japan could be next

President Donald Trump told a columnist for The Wall Street Journal that he will take his trade fights to Japan next.

WSJ's James Freeman wrote on Thursday about a phone call he received from the president, in which Trump "described his good relations with the Japanese leadership but then added: 'Of course that will end as soon as I tell them how much they have to pay.'"

Freeman, in the column for the opinion section, said the phone call came after he appeared on Fox News Channel giving the president credit for the results of his tax and regulatory reforms. During the phone call, Freeman wrote, the president sounded "still very focused on eliminating trade deficits with America's trading partners."

Trump has already created significant waves with Canadian, Mexican, Chinese and European trading partners, slapping tariffs on imports and threatening to walk away from decades-old agreements if they can't be renegotiated to his satisfaction.

Freeman noted in the column that trade deficits correlate with a thriving economy, as the U.S. has now.

"But the President sees a problem and even if he wraps up negotiations with our friends in North America and Europe, the trade uncertainty won't necessarily end," Freeman wrote. "It seems that he is still bothered by the terms of U.S. trade with Japan."

The Japanese yen strengthened versus the U.S. dollar following the report. The yen was last about 0.8 percent higher versus the dollar at $110.65 yen.

仲有邊個未俾佢打

TechCrunch: Robinhood aims at IPO as the fintech startup seeks CFO.

大家朝思暮想嘅零交易費broker計劃ipo

Robinhood 用戶揮手區

好葡萄

AVGO最近兩次全體大跌都咁啱免疫咗，但有次洗半導體又洗到202

高級版8仔再加加密貨幣broker

美股你冇幾百/千萬美金冇資格抽IPO
乖乖地等上市再買

你最近先知？

you are fake news

道指琴晚升 呢幾日跌市都冇咩點跌過
納dee就升得快跌得快

51 蚊入左MU 點好

溝

賣哂QQQ 轉左入SPY 發覺二者回報原來差好遠

20號出業績......跌到依個位可能等下...
我依幾日咁跌可能係因為有消息話TSM想買間做Memory既廠....

AMD 可能會快過MU 上$50

日本妹又跌。。。走鬼呀

amd am跌到仆街

準備加貨

金 油 債 股 全跌
已經唔知點玩

係咪已經玩完

做淡囉

All in992

我有話形勢轉唔想坐應該走人架

黎緊去兩個幾月旅行可以當另類扑暈自己

是什麼原因 引發記憶晶片股的完全風暴？

記憶晶片股最近受NAND快閃記憶體行情下跌影響而表現不佳。昨日更引發一場「完全風暴」，不僅晶片設備業者下修展望，美光也坦承NAND價格下跌，分析師又紛紛落井下石，調降美光（Micron）股價目標，不僅造成美光重挫，也拖累費城半導體指數下跌。

美光大跌9.9%，科磊股價跌近9.7%，拖累其他半導體下挫。科林研發（Lam Research）跌近7%，威騰電子（Western Digital）跌近4%。費城半導體指數跌2.7%。

風暴一：半導體設備供應商科磊公司（KLA-Tencor）財務長 Bren Higgins在一場投資論壇 上 表示，第4季出貨量將不如預期，主要元凶，在於「有一項大案子」延後到明年。
風暴二：在同一場合上，美光財務長 David Zinsner坦承，NAND價格正在下跌。

風暴三：摩根士丹利和Robert W. Baird都預警NAND價格還會下跌，Baird也將美光股價目標大砍25%。摩根士丹利昨天也率先預警，資料中心「不再積極採購伺服器用DRAM」，導致這一個月需求轉弱，而在NAND晶片市場，「供給實在太多」。

去邊去2個月

UK+東歐13國+日本
白俄烏克蘭羅馬尼亞妹

唔返香港？ 東歐飛日本好遠啵

2個月後美國中期選
又再跌
你不如去多幾個月

去完東歐會返UK先再去日本。
UK去東京仲近過返香港
前排英航avios換機票半價，抵到爆。再係東京用AM換單程返香港就可以

我有玩開信用咭賺回贈/里數，以前幫AM打工知晒佢d野

講開前公司，順便推介下ACN俾大家

冬天歐洲盡量都不了，超憎去旅行落雪
去過一次芬蘭睇極光就夠晒皮。如果唔係為滑雪，落雪根本煩到死係港女先鍾意

原來平注買好過買ETF

睇太多韓劇ff

熱帶地區冇見過雪嘛

我 44.08 同45.00 都入左
等ER

上個earning 前已經有45貨底，結果打回原形
MU

新手lm
打算入d QQQ

SPY 比佢好 我就係玩完 先發覺

係？ 求解

QQQ升跌快
SPY升跌慢
管理費、派息嗰啲我就唔太識

宜家長期入美股當儲錢 入brk.b 定 qqq好d

不過睇行業分佈 又好似spy分得較散

nasdaq-100
s&p-500

趺定了?

ES +0.02%
NQ -0.02%
YM -0.05%

employment report 0830出爐

JUST IN: Elon Musk appears to be smoking marijuana during a podcast with comedian Joe Rogan

大麻股利好消息

TSLA $420 confirmed

佢個樣好撚好笑

富途cash out 效率好高
即日搞掂

上次我搞左幾日

今晚非農加唔確定嘅侵侵2000億

好想止賺nvda
大家比信心我忍住

尋日中午cash out 美金，啱啱先收到

斷估係，正路大户唔會用自己錢教飛

Cut off time 前拎錢
多數都即日入票
不過都要等第二日clear

Amzn跌完未
佢本身都無咩不利消息bo好似
除左有條議員提出收佢稅

通常跌完先會有新聞

尋日OLED 比人連半導體一齊洗,屌佢

yang

i have told you

升咁多回下姐 無可能日日升啦

SH

老細識做生意

叫香港股民情何以堪

台灣真係chi sin

自己on9輸錢仲咁惡

今年2月6日台股大跌500多點，造成期貨選擇權買權、賣權同時漲停，許多投資人被強制
平倉慘賠，違約金高達13億元創歷史紀錄，受害戶欲哭無淚順間破產，自組自救會。今（
7）日上午自救會成員近百人，聚集期交所門口抗議，現場不少人情緒崩潰，試圖闖入期
交所大樓，一度和警方發生嚴重衝撞，但最後因未合法申請路權遭警方警告撤離。

事發至今半年多，自救會不斷向主管機關抗議提訴求，他們表示，希望檢調啟動調查0206
是哪些期貨商蓄意影響市場價格，使得風險指標值被錯誤的計算，以致造成市場失序，另
外，獲利鉅額的期貨商，徹查鉅額獲利法人及自然人交易之金流等，下午兩點鐘預計轉往
主管機關金管會門口持續抗議。

受害者黃小姐出面控訴，自己是家庭主婦，兩年前進入期權市場，原先是兩個帳戶以本金
共580萬元投資，沒想到0206當天被期貨商一鍵平倉一下子負債5千多萬，她哭訴家中有三
個孩子正值國中國小要養，房子如今更被法院查封，日子不知道怎麼過下去；蔡小姐以本
金97萬投入期權，最後虧損兩千萬，虧損兩千萬沒有能力負擔，房子總價值五百萬被扣押
，五萬塊薪水被扣三分之一，有一男一女兩個小孩要扶養，一個研究所一個在當兵。

自救會律師劉作時表示，市場出現異常時，期交所需有穩定措施，保護交易人，但事發當
天卻沒有任何保護機制，事後也沒有取消不正常交易，其中五成是散戶，交易秩序崩壞卻
束手無策，讓許多的Call漲幾千倍到1萬倍以上。

對此，期交所回應，事件自發生以來，持續與主管機關、期貨公會及期貨商溝通，有關自
救會陳情內容，皆以掌握，將會積極協助處理，目前計劃在第4季國內股價指數期貨適用
動態價格穩定措施機制，明年台指選擇權適用動態價格穩定措施也將上路。

Damn bro please advise

可以搞個持有雷蛇易鑫眾安閱文既股民享有36.9% DISCOUNT

台灣果單野太耐唔記得，好似係大跌市抽高IV，斬倉斬晒SC SP

Yes

所以唔好SPSC

又跌

profit taking + 大洗倉

香港冇跌停版呢樣嘢

低iv sp sc係on9行為

仲有好似Bid Ask好闊....
同埋好多係證券行自己同客平....
有啲公司個bid ask細....

琴日開波納DEE係咁跌，即刻放左隻TQQQ
反手入SQQQ，之後納DEE係咁升。。。渣渣林放左佢
放完之後納DEE又跌過

左一巴右一巴

留名睇大大棍

有時早啲瞓係好....
我上年都試過咁......
之後同自己講唔好即日反手...最多平左先......第二日冷靜左再黎過....

巴巴回購

BABA investor day 17-18 Sept

跌到hihi

望住人哋嘅錢化為烏有，真爽

August payrolls 201K, Exp. 191K

BREAKING: US economy added 201K jobs in August vs. addition of 191K expected; unemployment rate at 3.9% vs. 3.8% est.

TSLA 250 GOGOGO

Tesla's Chief Accounting Officer Dave Morton resigns after just a month

Tesla shares sharply down more than 5.5% in pre-market trading after chief accounting officer resigns after one month

put mu and teslka

I have told you put tels

BUY AMD

RECESSION INCOMING
明明經濟好

殺到出血

-8%都黎

入得貨未？

重傷

vix爆到hum hum聲...聞到1月尾陣除

28蚊冇put柒amd有少少後悔

係咪可以大叫股joy喇？

Another Tesla executive leaves, this time it's HR boss Gaby Toledano: Report

google
好彩走得快

250差唔多喇

估唔到tsla尋晚係引牛

空倉睇blow drop 寧舍爽

咩價入好

five panw逆市

仲有avgo

不過睇怕中盤都回落

飛龍在天但跌到仆街

開市個價唔太差就走貨先。
等-4%個陣再湊返佢返屋企

次次破頂都冇好野

258

drop more

256

有冇人敢食TESLA

NFLX 36x 放得快，跌到hihi

200

連登無人敢啦

但Tesla張圖真係好樣衰

Tesla 真係睇200蚊...

200 is a must

跌到200嗰陣更加唔敢買

上帝都沽唔跌cron

大麻股受Elon刺激而升

幾時有好睇過

Tesla

okta five

is damn beautiful

轉燈